[10分鐘快閃Post] 你講一隻字我寫

如題，頭十分鐘覆就寫 寫完訓覺

頹
Thanks

我都寫得好頹

龗

穎

唔識寫呀

個字形都幾核突

屌
要剛勁有力

其實呢類字應該點寫

柒

A

用個正方形框住佢試下

眼訓 冇力屌了

點樣可以練到啲字寫出黎平衡好啲？
係咪只有靠多寫

掂

比例好似有啲怪

謙

THANKS!!

圈

𡚒

爾

傑

斷